[突發] 想問各位連登巴絲一條問題

你有Freestyle嗎？

有